FE Heroes 火焰之紋章（16）誤中1001, Celica BB好正

新Post Template:

PV:

官網:
系統:
官方Twitter:

部份參戰角色:

攻略WIKI:

此GAME因為全球同SER
所以會到香港時間每日下午3點先拎到Login Bonus同回復對戰權

改名改語言:
去FAQ改
勳章獲得方法:
修練之塔1-5/F
大勳章獲得方法:
修練之塔6-10/F
英雄之翼獲得方法:
打鬥技場取得
每日去搵主頁有心心嘅角色講野拎到5條
好友list打招呼拎到5條
好友list有5人以上時打招呼送多5條
賣角色:
1星5條
2星10條
3星150條
4星300條
5星1000條

鬥技場:
每次要用一點對戰權
可挑戰其他玩家隊伍
對戰權每日三點回滿一次
會定期結算積分派英雄之翼
------------------------------------------
戰鬥系統:
同原作相比大同小異
本作冇命中率閃避率
等級高過對手5lv.時唔會有經驗值
攻方速度比守方大於5時可以發動追擊

兵種:
步行系 可行2格 可走入樹林,行1格
重裝系 可行1格 守備值較高
騎馬系 可行3格 入唔到樹林
飛行系 可行2格 會被弓剋制 可飛過樹林,山同河

兵器:
紅屬(劍/魔法/石)
綠屬(斧/魔法/石)
藍屬(槍/魔法/石)
無屬(弓/暗器/杖)

相剋:
紅>綠>藍>紅
另外部份角色持有剋制個別兵種嘅武器
例如剋重裝系嘅劍/槌(斧), 對暗器發動追擊嘅弓, 對龍系特效嘅ファルシオン(Falchion)同封印之劍(Binding Blade)etc.

個體修正/ 成長值:
就算係相同既角色, 都會有唔同既個體修正, 但係每個相同角色既成長比例都會係一樣, 升級時能力值提升並非隨機。
個體修正只有三個可能性:
1. 提升兩項能力, 減低兩項能力, 一項能力正常
2. 提升一項能力, 減低一項能力, 三項能力正常
3. 全部能力都正常
以チキ(紋章)為例, 等級一的能力為HP15, 攻21, 速4, 守8, 魔防6
我地比對數據就知道, チキ(紋章)既個體修正係加攻擊減魔防, 升到40級既能力一定係HP41, 攻49, 速30, 守32, 魔防25
關於各角色既個體修正, 可以查呢個網站

-----------------------------------------------

----------------------------------------------------------------

刷首抽 iOS要del app重裝, An要清data
建議打完教學後可以打埋序章先5連抽
又易打又快完
唔想打既就最多4連抽

推薦首抽角色:
FANS向嘅GAME有5星就屌啦
真係想追嘅話
現時為止以下角色只有5星:
チキ (紋章)
ミネルバ
リンダ
リン
ヘクトル
リオン
ルキナ
アクア
リョウマ
ヒノカ
タクミ
レオン
エリーゼ

覺醒:
全GAME角色都可以經覺醒上5星
覺醒後會重設限界突破
覺醒需要該角色屬性嘅系勳章/大勳章同英雄之翼
而4星升5星要20000英雄之翼
加上覺醒上5星同抽返黎就5星嘅能力其實冇分別
所以有錢就追5星
冇錢嘅唔追都冇問題不過就要好耐先升到一隻

限界突破:
食同星或以上嘅同款角色會額外+1(註:唔係升1lv.)
例如:
Lv.20嘅4星食左4/5星嘅自己
就會變成Lv.20+1嘅4星
Lv.20+1嘅4星覺醒後會變左Lv.1嘅5星
但係Lv.20嘅4星食左1-3星嘅自己就只會加SP(學技用)
所以最理想係用5星食自己5星
5星以下嘅你賣又得食黎+SP學技又得留黎自用都得
已確認數據: 加10角色係全能力+4 (最好疊加最靚個體修正個隻)

friend list:

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
additional content updated 20170519

首抽檢查
首抽建議最少雙 A+ 5星起手

角色ranking可以係度查
合格之後要再調查個體值，遇到減攻減速性格，如果有心機繼續刷可以砍掉重練
個體值詳情較早部份已介紹

新手流程攻略

main角/5星角不宜過急升lv，因為封頂後難以獲得sp學習技能，建議去修練塔打低~3-4等的關卡刷sp緩慢升lv，sp難求，學技前請慎重考慮，多參考攻略

1.挑戰每日更新的event關卡獲得2星角色
去修練塔練到20lv後覺醒至3星
此類角色(非main角)可以隨意去修練塔快速升lv，學技，盡快提升戰力投入實戰

相關資料查詢

2.推normal主線，主線係拎石主要來源
normal全隊3/4星角色廿幾lv夠打
目前主線總共有11章，每章5關，外傳總共16關，總共71石，夠抽3次5連抽

如果你有幸成為歐洲人，可以開始重點培訓main角，組隊強隊打Arena pve
如果不幸成為非洲人，繼續努力去修練塔練3/4星角色清主線打石

大英雄戰:
玩家可透過挑戰活動關卡獲得免費3星/4星角色(大英雄戰獲得的角色個體值均為標準型)
該角色會是下一期Arena pve加分角，建議練起一隻4星入隊
由於通關條件為0死通關，此遊戲剋屬影響嚴重，所以平日練角要全面

大英雄戰攻略
可以參考俗稱三星痴線佬大神錄製既片，三星痴線佬只需要3星角色就可以屌打所有關卡

大英雄戰三星實用角色如下

以上角色均在每日更新的角色關卡獲得
-----------------------------------------------------------------

防衛戰：
玩家要係特定回合數內全員生還，敵人每回合會出現增援發動攻勢
要點：升有再動/回血/位移技能的角色

投票大戰：
每次有8個角色進行淘汰賽，玩家可選擇加入其中一方陣營，如果己方陣營敗陣，可在四強/決賽加入其他陣營
比賽方式為 3 v 3 對決，玩家可指派1隻出戰角色，其餘兩隻隊友為隨機分配(由玩家控制)
當玩家獲得勝利，可以攻擊敵方陣營，攻擊點數可透過活動專用道具「旗」倍大
預設攻擊點數為100，使用200支旗可以造成20000點傷害，如果使用已方陣營角色參戰，預設攻擊點數為110
累積攻擊點數越高，陣營排名會越高，可獲得更多羽毛作獎勵

英雄值：
同一角色共享同一英雄值，上值為2000
當英雄值到達500,1000,1500,2000均可獲得500羽毛

技能繼承：
透過其他角色繼承的技能需要原先1.5倍sp學習

禁入去技能名可以查到技能主人

留名

新手劉明

又冇Login石又未有連戰mode，執笠勢

唔係點引人課金追celica
仲up埋歌姬

無啦啦出個咁既pool肯定有古惑

celica又好j又勁

鳩估新pool出飛行再動

咪up緊aqua等你地有4再動囉

真係有既話 課到抽中為止

正傳火紋其實有冇騎馬或者飛行再動

蛋米個破壞力真係好變態

正評係比個topic的

終於有人認同
抽左celica未呀

花左80石到抽紅色 但咩都無

飛行再動濕濕碎啦，仲識變身唱歌種樹

飛隊勁在有飛盾飛刃，同騎隊分別係唔會俾樹林屈死

抽到啦.
又一隻-att +res 垃圾IV

不過其實用耐左其實又唔算太垃圾,
Celica比人遠攻時+6 def / +6 res 其實都幾岩+防iv,
分分鐘去引怪時食兩野都唔洗死.

話時話隻驚一出就玩到宜家.
呢個禮拜終於升唔到tier.
Tier 17 Offense 4808
宜家4883 rank, 要4528 rank先可以升Tier 18

4808分都升唔到
果然好多重課

我都係4808, TIER 18應該好多+值
Celica我暫時淨係比左招相互援助同 回復3佢, 打下塔都冇咩問題
仲未落ARENA實戰

仲要有三兄妹

問題應該出在我隻Celica未齊技, 上次Ike可以衝到483x.
不過483x都未必可以升到Tier就真ge.

其實我好想+隻nino, 但有毛無nino

笑左
右上隻騎比隊友踢左入森林卡住

原來Celica BB係東山央奈配音

但我想講FEH個Celica畫得麻麻.
普通時個樣怪怪地, 攻擊時姿勢核突, 最靚係中破果陣

電腦玩移位技有一套

諗諗下 如果你全部近戰騎隊
咁你咪無得贏

係
AI神戰術

你咩陣咁高分

正到痴線 我覺得feh都畫得好靚啵

呢個真係正 等轉pool前幾日睇下下次先決定課幾多

成百石都唔中

我直情想抽多幾隻突破佢

課啦

lm

Eirika+1, Nino+1, Azura+2
其實一D都唔高分
宜家物色緊D垃圾希望有朝一日可以整個+10 4*

Cecilia 舞女 gwendolyn hana fir

終於解完重甲任

神

消咗好多體刷0層刷到啱先打

又收5100毛

仲未公佈bonus角

兩期先換一次

原來係咁, 即係仲要用隻爛鬼ROY

17階 5100毛

尋日聽完巴打講, 我應該17止步, 除非大部分重課上左18,19,20

重課上哂18
17得輕課

17我都好滿足

今期想試下隊飛隊
但要入隻無作用既subaki

又派毛彩
終於完成心目中既理想騎隊

呢隻有相性可以幫手恰下紅色既
有多餘飛刃都可以食下
反正大家姐咁易抽

我有cordelia
大家姐食得7788
要留返幾隻做救援同月虹

那有咁多大家姐

（抽唔到飛盾鼓舞 ）

2隻
一隻減速加防
一隻減魔防加攻
唔同時機用唔同既caeda

隻game係咪執7左

又唔派石又無新野， 唔知想點

悶到抽筋

乜都無課金排行仲有21都算係咁

有幾張新地圖咁囉

個排行又唔係普通人推上去

D廢課追緊+10姐

Rank 18暫時2415人，入唔到top 1000全部降班
呢個禮拜打到4001分收隊算

好彩我仲在17

強姦既數字

騎兵係味特別低分
我呢隊全滿技得680-684

平時0突全滿技5星都通常都有>682甚至688

懷疑計total sp

嘩屌呀
又無石又無毛
咁我今日登入黎做乜

打arena

一用飛隊 敵人全部飛
都係用返nino effie穩陣

因為騎兵BST低，再動更低，魔騎最低
雖然BST唔再係最重要的arena數值，但如果同另一team全步兵，同樣都係全滿技零突相比，就會低左分
好似係
利申，hea打arena

幾時會有新pool抽

30號3點

用呢隊打arena
末輸過

岩岩抽到hector 同Nino
諗緊應唔應該merge 左隻klein

大家比下意見

停
klein 係鬼神3狗糧 唔好亂黎
另外 杖打arena無乜作為 用黎修練塔帶練用only
有大海同nino就狗衝升到5星40啦
遲d要學技再上黎問

用Genny 係想boost 個分 同做肉盾
主要都靠兩隻klein 同ninian 個dancing

鬼神3 比邊個食？

其實隻杖幾好用，打人有時扣多過啲打手
但係佢個b技無得用光頭佬個招補返自己
但係打arena就唔知係咪有用

鬼神3 配勇者武器最強勢
勇書哥
effie cordelia cherche
呢類裝完鬼神3 配下d buff 隨時逆屬都照秒人

Cherche 值得升？ 食klein會唔會晒左d
我淨係睇鬼佬wiki網 個tier list

cherche 係無minerva既代替品
雖然佢賣點唔係高攻高速
但佢裸攻值全遊戲第二高（38）
進攻回合個爆發力絕對變態級（佢食埋飛刃舞仲癲）
勇者斧＋鬼神3＋飛刃 唔計敵防 扣58x2
假設斬hector 都扣21x2

cherche 係你玩飛隊既選擇之一
但一開始唔洗諗呢d住
你儲下石 等靚pool抽人會實際d

但見你新玩 所以提提你唔好亂食角／亂賣角

知道
飛隊仲要咩人？
有hinoka 同其他3/4星 仲有飛隊個purpose 係咩？

騎隊同飛隊
強勢在鼓舞同紋章個效果

步兵系 每個技能buff得一種屬性
例如攻擊之鼓舞 效果係附近一格友軍（全種族）攻擊＋4

但騎隊／飛隊個專用buff 同時buff 兩種屬性 仲要效果提升
例如飛刃之鼓舞 效果係附近一格飛行系 攻擊及速＋6

紋章都係類似 步兵類 buff單屬 一格內
但飛／騎 buff雙屬 仲要兩格內

高下立見

飛隊 主力係飛刃鼓舞同飛盾鼓舞 仲有飛刃紋章
兩種鼓舞你都有 (HINOKA+CAEDA)
飛刃紋章就palla 之前免費送過

騎隊 主力兩招技好易抽 但角色難抽
但你已經有勇書哥＋eliwood （eliwood可以由xander取代）
xander係上期大英雄 可免費入手
第三隻綠色就幾個選揀 幾個都唔係最top 各有長短
frederick cecilia 或者蒼炎隻女騎士

免費入手果d會唔會再出

勇書係 Reinhardt?

有復刻過其他大英雄
係 5星版專屬武器係勇者效果

另外想問 Hector 值唔值練？
我果隻係 -atk +res 唔靚iv

跟game press 睇個budget/optimal
幸運地有晒所有技但唔知食唔食好
Cherche-> pivote
lonqu -> vantage 3
Peri -> threaten def 3
Tiki -> bonfire

Hector 個mobility 唔夠高 追唔上其他隊員
好難用

唔等住繼啲技就用
hector依家雖然好少用黎打arena
不過任務啊 打大英雄啊都有用 練定冇壞

依加我個2klein + Nino 開始唔夠打d 40lv 金星任
因為唔夠damage

升隻Reinhardt 同hector 再睇下夠唔夠玩

另外 nino vs Reinhardt 升邊隻上5星好？

兩隻麵都值
但我會答你 nino先
有jer都識揀

有新野玩喎

應該半個鐘就玩完

當拎石

打完射曬

累積45抽唔中

屌今曰arena超難打 爆左五六把劍都未可以冇人死 我係咪應該用哂低分d
基本上對面有再動我就會死人

飛隊秒哂

騎隊秒曬

Cecelia未諗裝咩A/B技

鬼神 綠魔殺

咁C技係咪應該食其中一老做騎刃/盾呢？

睇你主力攻擊手係邊隻
騎刃紋都唔錯

Xander同勇書哥
5星的呢兩隻同Cecelia
跟住得啲4星

唔係
想問既係 你cecilia會唔會裝buff書
定係靠勇書哥爆發

哪有Nino
而家係靠勇書哥

我隻cecelia無裝buff書, b技裝綠魔殺
so far覺得唔錯

A技呢？

用返本身個攻擊3

學下先 儲4萬毛玩xander cecilia 勇書哥

我騎刃係獅子王裝, 主動技裝埋拉後, 基本上係輔助, 攻擊手係勇書哥同cecelia

屌你隻titania係咪去錯pool 抽celica pool中兩隻5星titania
Btw 係咪攞黎突破好d 見佢都冇可以俾人食既技

我玩飛隊 感覺reposition x2
加一個拉後 一個換位
咁樣幾好

有無人可以分享下點快速level up 個hero
打training tower 過左20 Lv 後
打hard 打到 成日死
依加轉打 special map 既5體任

另外，隻 Alfonse keep 唔keep 好？
想比隻Nino / lucina 食鬼左佢個death blow

男女主角+anna唔好郁佢呀，好多任務有要入佢隊，3個喺arena排住隊加分㗎。

I see 仲有想問問

呢推任使唔使用果隻野殺怪

其實有Klein 但想留黎用

用20000羽毛黎升一個角 拎黎食其實係咪好唔抵

3主好似係食唔到
個任有寫明要用邊個殺
nino同lucina 我覺得都唔係好需要鬼神

yes, 用指定角最後一擊，殺夠個數。
我未食過五星，可能試過100石都中唔到1隻5星。

Nino 同 lucina 食咩好？
其實lucina 係咪無咩人用？
見個個都只係講 飛隊騎隊 nino

利申 新手努力爬緊post

你地會唔會為左個獎勵去 升果d唔會用既heroes?

唔係隻game有咩做

nino應該多數用獅子+攻立
lucina而家係少人用， 不過佢個天空高sp, 可以用黎谷高arena個分

對我黎講經常發生

基本上次次大英雄任都係等你攞到個角之後要昇佢到咁上下用返佢黎打boss解任

齊隊？

咁多錄色

屈到

你呢類任務4星都夠解， 2000毛不算什麼。

差個位 係咪二家姐最好

Minerva?

蛋米食 Nino, 又要 2000毛

唔係食5星nino先好

20000毛

復刻三龍將

??

【大英雄戦予告】
明日5/26(金)16:00から、大英雄戦にナーシェンさんが再登場します。
2月に登場した、FEH最初の大英雄戦です。歯が立たず悔しい思いをされた皆様、ぜひあのときの雪辱を果たしてくださいね！ #FEヒーローズ

太好了

哪有minerva
Cherche頂唔頂到

想問下我areana 果到從來無人attack 我係點解

利申係tier 4

打輸左冇分

唔係無人attack你 只係防衛失敗唔會show出嚟

Minerva有飛盾紋章

我3隻改哂c技架
飛刃盾舞+蛋米有飛刃紋

我呢d廢柴連拎哂新關獎勵都有d難

仲以為今日又有新關
原來講緊挑戰1-5

Same 卡左係5-hard到

尋日出個個，石好易拎但要完成任務幾難
用左差不多兩條體多d先搞掂哂

飛隊秒哂 第5關用nino effie takumi olivia

同你一撚樣隊

我初頭都用呢個組合，唔得，後來Subaki, Takumi, Ike, Olivia過

我Klein azura Xander 勇書哥 好似係

是咪相同鼓舞可以加，但紋章唔得

相反

嗚啊

你 d 技點繼？

大約完成咗80%左右,儲緊SP

加值Hinoka
這些機會不是屬於我的

BTW 點解merge落隻-atk +res度

我合果時都出到性格check list
之後洗濕咗頭返唔到轉頭

你地會唔會張隻4* 升到40lv升升上5* ？

如果決定左4上5，必定升滿等先上

打關升係唔係多sp過食石？

我就睇情況啦，多數都會，打上去主要係賺多啲SP，但如果隻角色係清場主力例如勇書哥，我覺得唔係昇滿都可以，反正之後啲SP多到用唔晒

點會多到用唔晒？

又唔可以話用唔晒嘅
而家勇書哥有1300

都唔知學咩技好

我依家隊飛隊：

卡米拉（+攻-防）（+1）：
勇斧+ 引寄 竜裂 飛燕 引込 死之吐息
蛋米拉（+血-防）：
綠蛋+ 引戾 月虹 飛燕 綠魔殺 飛刃紋章
hinoka(+魔防-血）：
勇槍+ 守援 烈風 守備醒覺 守備封2 飛刃鼓舞
cordelia(+攻-防）：
勇槍+ 引戾 疾風迅雷 相性 穿過 攻擊紋章2

cordelia有隻4星+速-防，之後會用佢做主嚟+1，仲要食大家姐學月虹同飛刃（大家姐庫存很返1隻 ）同搵過招b技
蛋米要食nino學buff書
hinoka要搵過招a,b技學，我招守備封2係學守備應援順手學嘅，仲未諗到學乜好

就咁數都要2萬4千毛先砌好隊嘢
依家得返2千毛

玩得咁上下耐總會有一兩隻用到佢叫你唔好再用 (滿HM)

仲要在搞隊飛隊之前要升垃圾男主做5星嚟令鬥技場一勞永逸
又要2萬毛

啱啱升咗anna做5星，感覺都係唔多有用，改佢做buff機算

想問 hone cavalry (Gunter)同goad cavalry (Reinhardt) 可唔可以一齊用？

本身諗住食左隻grunter

抽多隻

真係好很貴

我只係滿咗隻azura

開auto battle打第8層，未搭完程小巴已經燒晒99體

無野玩

冇新野出是咪就執

婚紗pool

最新情報をこっそり仕入れてまいりました！
5/30(火)16:00より、超英雄が登場するそうです。
黒塗りのシルエット姿ですが、なんとなく華やかな雰囲気がありますね！想像が膨らみます♪
スペシャルログインボーナスも同時に始まるとのことですのでお楽しみに！
#FEヒーローズ

開始stronghold

左邊琳
右邊睇唔出

正呀

出乜都唔關我事

有課未為輸

唔課啦, 輕課同無課唔會差太多, ARENA最多俾你穩定少少拎夠毛, TIER一定唔夠重中課鬥, 抽野就多數激心多過開心

All in

cordelia加速真係好過加攻咩

開服玩到依家 celica係第一隻引到我課金
太靚 好想抽一隻j......

不過我蠢撚左 我個ac d角色既iv好廢
既然都比＄課金，早知就收個靚ac先課啦屌

之前復活節pool 得一隻蛋米係留得低同勁

今次要睇定d

咁你抽唔抽到佢

我兩種都有
睇你點用佢
佢本身相性 專打紅色其實夠攻擊力
但你要佢打藍色/無 咁加攻會好d

加速就防被人追擊 如果食到飛刃舞
39速可以x4到好多藍色/無

抽唔中東山
Btw想問下點砌隊用黎打lunatic ch9以上既圖

同埋想問待ち伏せ應該搵邊隻黎farm?除左ゴードン同アンナ

+血-防 唔係減攻已滿意

第二張圖3-1, 只要唔減攻就應該夠用， 之後組隊騎隊應該乜都過到咁濟
待伏第三張圖2-3 只要4星就有3, 後面o個隻4星就有獅子3, 你有5隻

其實獅子有用d定鬼神的一擊有用d?
因為我見獅子要每turn扣血先全buff
Btw唔該哂你先

同埋暗國王子配藍魔阿哥（騎馬）同一隊？

第1隻出既大英雄都幾難打

要男主 仲係2星

獅子鬼神兩個技都好有用， 勇書哥基本上用得騎隊都一定係攻擊重心，我無leon唔知用落好唔好用， 但連cecilia 食完buff用落都唔錯， 我估leon 都唔差得去邊， 你好似無上期大英雄暗夜大哥？

leo 狗都唔屌

終於有機會報返L難度三竜將既仇

上次打唔贏三星

我都係 今場用飛隊屌打佢

嘩屌 係時候課金了

有人話係lucina
有人話係sanaki

又lucina

個蝴蝶結，會唔會係暗夜女主

冇
上期打唔過4星，打3星又好似冇乜意思咁

本來諗住三龍將任務輕鬆過
點知準備打先發現自己食撚晒兩隻三龍將
打返三星個陣仲要唔記得之前點過死左次

嘩屌 儲咗六十石要all in了

哇屌，冇石啊

啱啱玩嗰時好想要lin，一直都抽唔中
依家鬥技場已經一隻都見唔到
好廢

希望係Lyn

Wrys 全部都係Wrys

Lyn左邊好似接近confirm左

右邊只可以盲估
成個影都係頭紗
點估

今次三龍將有無得出貓打主線？

9-2

岩岩諗到d關騎隊既野 唔知行唔行得通

頭兩隻無咩特別 就係Reinhardt 同 eliwood （未有xander )

第三隻就係Elise
配合
hone cavalry ( gunter)
Kindled fire balm
Wrathful staff 3 (genny)
之後佢就會變成強力mage/support/calvalry

但可能eliwood/reinhardt 要配番 fury3 （廢事秒晒人active 唔到kindle Fire balm)

另外問一問 點睇boey 同Abel ?

大家點睇新大英雄？好樣衰 不過d技好似幾勁

D 技我覺得好弱
不過可能我新手唔識野

覺得會係好素材拎來食
有槍殺同扣7hp

把斧先係佢既強大地方

花嫁pool
出d唔勁既角就太浪費張圖

上次蛋cina同蛋米拉都好勁
（但蛋cina完全可以俾linda取代 ）

蛋米其實好變態

你花大量SP魔改同用成隊buff佢就係

已改好

其實無乜隊唔洗sp同羽毛

我係諗住用蛋cina取代linde
結果無比5* odin佢食既勇氣

-att +hp
最垃圾果個iv真係唔係咁練得落

Buff完會傷害溢出 所以減攻都無問題
我隻nino減攻加魔防 仲好用過加攻

蛋米就算係幾廢既iv都一定要練
每日打一場塔 ，囤結晶係快好撚多

蛋米係4隻入面最實用
反而隻槍⋯⋯

蘿蔔佬物盾
用返原版全反劍好過

利申：我有 抽藍色中佢唔中蛋cina

嚇到9縮

why not both
又唔係撞色

一隊唔洗咁多物盾

屌我諗起徐錦江。

佢兩隻
勇書哥(換刃書or唔換都得)
塞西莉亞(換刃書)
兩坦兩打
我飛行隊完成就會著手搞馬隊

最理想係三色各一 第四隻入最強/加分
如果你有信心同色都秒到
可以雙屬 各兩隻

兔蜜拉對色都秒到

Linde bb 真係好勁 加左速根本係冇得輸

咁可以兩綠兩藍咁入

pish
解放王一次移動4(5)格, 嚇死大海

id=63037902

今次會降班，防守得500毛

防守冇毛
不過升級唔係淨計自己打人個分咩

17階死兩個人會降級
唔死可以昇級
啲分咬得好緊

我就係17階死2人
防守我放棄bonus角，主用反擊角搏成功

係咪今日完
等陣打7場0死先

仲有1日

我想問下如果我放lv40 三龍將係arena俾人打
會唔會幫到人解任

新手一問
現在有兩款可以召換的系列有咩分別?

5星嘅focus 唔同
張banner有嘅角色會易d中

1死去到4695分
平左tier但都就快保唔住

無死4764分而家跌到去10291
我都唔多樂觀

4764都唔得
降返落去算

擒日仲8千幾
今日跌得急咗啲

臨收工係咁，上次最後一日都跌得好勁

我習慣第一日攞返隊勁嘅隊擺防守，攞咗500毛先，之後先換返加分隊，但改咗制咁耐，只係得1次有900毛

死1隻都要降班了

咁既垃圾分都有升18階線前列
上星期同一個分得中下順位 近降階線
d 高分痴線佬升哂上去

你4隻入面3隻藍色背景
又何嘗唔係痴線佬

4 星藍色都算
5 星真係不能認同更多

18級放棄治療組 3xxx分完場
大家都是降班，不用分那麼細

問題係18階個陣會唔會啲人太勁
防守攞唔到分蝕900毛仲慘

負碌咋
兩隻都係得+2

問下大家20000毛要儲幾耐

成個月都唔知有無

肯玩一個月一定夠

ティアモ幾正

一個月有一次投票戰，個度保守有8000毛
一星期一次鬥技，新手每次都拎3500毛唔難
一個月都會派一次5000毛
呢度一個月講緊最少都27000毛

lyn可以令人反擊不可

技能既話好似4隻都麻麻地

岩岩再睇多次, 原來佢地全部人招attack buff係兩格.
Cordelia招主動技仲要係 att/spd +3,
有成為新一代buff機既潛力

J死人

嗚啊
要allin了

好似一般般咋喎⋯⋯
佢地把武又唔係加人攻速
今次一隻遠攻飛行都無 失望⋯

得琳係勁 打完個Target上異常 唔比反擊
比其餘三隻人圍毆

角色靚技能多數唔好
好既技能留下一水cap錢
課金GAME一貫做法

真心唔明點解d人好似好興奮咁
雖然琳係堅勁既 近遠反剋星
但好似特登做球咁 以後大英雄一定一大堆高血全反擊
想輕鬆贏？抽琳

抽返黎j啦 仲嫌技能差

宜家鬥技場機制真係連爆劍意慾都無埋
安心降班算

試緊護級

你幾多TIER? 我17, 一定要0死先護到級

Lyn個weapon同c支算唔算overlap咗少少？

忍手太耐儲咗80石
點都要排洪抽兩手

除咗lyn同cordelia其他認唔到

仲有17個鐘排緊11372

隻charlotte係邊集架

比黎拎黎打架咩
拎黎丁架

都係個句
抽女洗乜講強度

0石
係時候攞分身黎過吓癮

禁幾個制又一條好漢

17

Caeda

你0死左啦唔係咩

未打
求其過左4000分都無打
呢幾日game都無入

又係乜7都無

最後5石抽celica 中咗5星caeda

我係呢個pool中四隻5星無隻係個pool入面嘅focus

tier 17 今個禮拜暫時12XXX名都可以升tier
不過講真1石100毛真係由佢

金毛大波應該係FE if d 人.
成個痴女咁

因個100毛, 反反鐘蝕埋防守D毛

狗也不屌

我都驚呢樣
我如果唔計防守，一上一落都係賺嘅

雖然唔知降左班係咪真係會易守D
就咁諗就係

夠 4000 分就算

關事咩
我覺得打同被打唔分tier, 係計分先分tier

問題係我大把毛無野好升
都抽唔中

好多低星無毛升
三主 xander eliwood cecilia 二家姐
Eirika effie cordelia
送10萬毛俾我都升唔哂

升晒3主到滿技先囉， 我都係咁用

男主好似好難用

會用嘅咩？

攞嚟擺加分位嘅唧

升黎要分啫， 俾d入替呢類技佢， 有用過已經發揮左佢既作用

冇石阿屌

nino英雄值2000
句野

之後悲劇

其實係好女人

老公仔失蹤

係 舞 女人呀

仆街
啲防守隊一定雙再動

攻隊都雙再動點睇

未升舞女， 應該用女主打

好既係唔洗煩bonus角

攻方用雙再動應該唔好用

你咁講其實又唔係唔啱
有時我打緊對面都諗緊點解佢無加分角

唔好用
再動女唔可以再動其他再動角色
想駁腳都唔得

競猜Caeda BB幾時先搵返把wing spear
改做法師但係又要無馬

係咪聽日出新pool?

係

對佢真係完全無印象

Upload 唔到圖

有冇人知火紋歷史上有冇出過重裝弓同重裝法？

仲有，天馬弓同騎弓幾時出啊

重裝弓有
法就唔知

聽日新pool值唔值得抽 已strong hold 百幾石

抽黎丁啦 仲諗

咁都唔抽留黎收息咩

唔好聽佢地講
就出泳衣架啦（好似係）

但係Charlotte 好好丁 抽唔抽好呢

咁乜抽囉，我擺明係9up架啦
利申: 諗緊課唔課1pack抽吓

得20石同佢死過

9 石

0石

通常係二轉後可以用埋弓，好少天生重裝弓

btw我覺得宜家個棋盤細左少少

已經跌到12461，睇黎捱唔到聽日

玩開火紋嘅應該都有呢個感覺
但係手機game都係要滿足一個screen玩晒（再細就難控制），同分零鐘要玩完（太大玩幾個字無人有耐性）
無辦法

Tier 17
4790仲排到5659位
同tier18 兩個世界

tier 17 4802分排3364位， 呢個分tier唔知使唔使降班

上次一pack中蘿蔔佬 兔蜜拉BB

上次抽左成百石剩係中chrome

兩日前睇post，4832都要降
而家以4x5*滿繼承冇加值，都係喺17-18之間鳩fing fing

無event唔緊要,
無泳衣抽真係執左佢算啦

Lucina Lyn都出左, 下次應該到Eirika
某人: disgusting

重裝弓一定有.

聖戰我記得有重裝mage, 不過敵人only
(好似係)

我記得應該係10格射程既重裝法師

希望多左d非跳級上既人之後拉低左個分, 剩係想留到o係tier 18攞4石

tier17 4834 rank 673
上個禮拜少30分左右但升唔到tier,
呢個禮拜差咁遠

呢兩次都好好彩.
上次抽到ike, 今次抽到celica, 兩隻都好打得基本上都唔會死人.

同埋reposition 真係神技黎.
但我居然得返一隻barst而且無selena...

ティアモ/シーダ嘩
リン有的失望

新娘全部囡囡

泳裝應該混入男人

講左啲咩 自己參透下

On9 有泳裝就唔抽新娘
抽完今次再課囉

大隻佬
利申:hehe

之前講果個蒙面marth , Lucina 關幾時出

而家先發現粉甲把聲好似男人

Strong hold等水著pool

等緊佢出下一隻飛行遠攻

一有新pool就熱鬧左好多

用呢隊打左成個月先過到重甲任
只有
1.敵方得一個進攻方向
2.無綠色
既關先過到

一隻5星重甲都無
果斷棄任

有排找 SP 數

你中間個兩隻，我換咗兩隻4星解放王
總之係3隻敵人或者斧為主我都打

想問下タクミ值唔值得裝待ち伏せ3？

埋伏全反係標準combo黎

Ok
以前未出手就比對面反殺

依家都會係咁
只係人地要係你發動埋伏之後一擊做低你

成功降班
落16階屈人先

Umm....都叫做提高生存率既
Btw唔該哂

最後都昇唔到班

夠2萬毛
升Eirika定女主槍好
藍角偏弱

女主槍
出左個新 buff之後
好多野可以取代eirika

咩新buff？Seal?

攻擊速應援

下中到先得喎

唔值
待ち伏せ3 幾珍貴
比黑夜大哥仲好

風神弓而家PVP 已經係二,三綫
有愛另計

冇暗夜大哥
Btw已食

有撚排你找
我果隻起碼仲差500Sp

無人抽
中哂伏？

冇石抽

咁幾個制就有

頭5抽中左Lyn
屌佢原來係補師黎

唔係補師咪屈死人

咁少人抽？

射晒落海
我要花嫁呀

打完關射曬落海

射60 石 3五星
全部唔中想要...
我要希逹 天馬 琳呀

其實唔難

五抽中咗caeda同唔係focus 嘅Maria
收工

俾你地j下

咁又乜用
又唔會捨得食佢

睇最難個關藍魔同弓40LV都幾抽得
屌我一隻都唔中

一pack
射錯海哥
好似仲勁

200石唔中

60石射晒落海, 唔追了

等每日2石綜援

中Charlotte 同 Cordelia

兩個 Account 倒哂 d 石，先中一隻

抽齊

無法反擊
呢招b技俾 蛋米

杖專技

課左幾多

5抽唔中, 等夠20石再抽過

完全諗唔到有咩用

60石all in中呢隻減速
不過太好J冇所謂啦

隻大脾有啲肉地

2pack

出金都幾高
建議各位ALL IN

咪又係3%

Gamewith評分咁誠實做乜
老任無榜水？

Lyn有a？
原來佢把武會令人無得反擊一turn，又好似有d料到

但要打少一個

Cordelia唔止b呀

40石
中echoes 女主個死黑鬼跟班

佢地識啲乜
4隻全部都係S
唔係，係SS級
ALL IN ALL IN

今期花嫁邊隻係大獎？

唔係,除左飛馬女 其他都有重複

論能力值其實勁過Takumi

攻擊力嚟講好似係目前最高攻弓手

弓職打buff咗嘅飛行都未必打得死 本身又低防

鬼神/死綫 勇弓

$1200

1200我switch買到3隻大作

做下淡友先

次次都剩係中最唔想要嗰隻

受傷嗰張圖
痴撚線風格

起碼D

玩完Persona5 同火紋 未有Game 想買
有閒錢 用下無所謂

最高分隊伍平均可以>690 一場
唔知升唔升到班呢（tier 18 撚 ）

好痴線

勸世呀，120石先得隻 減血加攻charlotte又要有排儲石。

抽到其他三隻都有得j吓 呢隻真係j唔落

但有巴打話其實係好女人.
其實tharja都係癲的

話晒都叫有波有腳
係就係個口太大同埋個笑容好詭異

Switch有3隻大作咁多?
Arms試玩完應該不了, Splatoon又興趣不大,
睇黎都係mk直至mh

重口味

未有但唔一定要宜家洗哂d錢既

屌我最想中痴線妹

換妻，可以嗎

我有Lyn老婆

我想要晒4隻

冇石冇得抽

換Lyn ok?

我都係中隻詭異笑容charlotte

我有cord

緊係啦

仲要係減血加防，曬咗個技

已成功拎900防守毛

又愈睇愈順眼

今次大獎係咩

Caeda 最高速法師

Lyn

轉返女主做加分角
爆咗幾把劍打到4830分，應該有得升級掛

蛋米拉 a技係配相性激化定鬼神3？

好似鬼神

純睇能力值，值得抽嗎

我配飛燕
基本25速，鼓舞+6，紋章+4，飛燕+6，41速啱啱好夠追一眾36速劍，可以逆屬射死lucina

我都係飛燕
但3隻飛行個陣食唔到紋章

花嫁天馬 提婭摩應該最勁 ,高攻高速
心機女 個體值高
花嫁王女 最好J
花嫁琳暫時唔識用

花嫁Caeda睇樣絕對值得抽，好J到可以當食，雖然白值速度最高可達40，但係攻擊力平均值得29

花嫁Cordelia 白值攻擊力弓手入面算高，對弓手有愛可以一戰

花嫁Lyn唔識玩，J者無誤

花嫁Charlotte，血量可以去到49，大概用嚟發動招Wind Boost，但係發動咗都唔知有乜勁，見到綠色都係要慘死

我就鬼神,一炮大大力

忘了說,我係低速版根本無得選

我係加攻 所以玩飛行隊

頭先嚟多炮抽到隻平均值Cordelia
40LV 36血 35攻 35速 19防 22抗
配技有乜建議?
近反埋伏型
W銀弓+ S月虹 A近反 B埋伏
勇弓大力型
W勇弓+ S月虹 A鬼神 B攻立

點揀好?

勇弓月虹死線是但

冇5星死線

鬼神lo

5星囉,5星成本太大

海哥減速加魔防到底好定唔好?
有人話好可以坦埋魔法
有人話差話唔係加攻都係伏

邊隻係海哥

5星重甲遠反斧

減速加乜都好過加速
但加攻最好咁解

agger

究竟敵人行動順序有無公式
唔知佢邊隻郁先邊隻郁後對住再動真係輸L硬

唔同地圖既一二三四位唔同
如果攻擊範圍有目標 會攻擊先
但如果有buff 而且個順序較高 咁佢會先buff後攻擊

Sorry 1999

シーダ好撚正啊

加藤惠仲正

無野玩叫人點課

玩J都係玩
課啦

就係比佢呃左課金

真係好好j

媽我終於得左啦
仆街真係好L難打
希望升到班啦

藍底NINO

我得一隻加一炸
對面下下加6/7/8咁
試過舞娘同對面大海單挑唔夠秋
又試過比加8勇哥逆秒Nino

爆左十幾劍先有呢個分
比我升班啦

TIER19真係神既國度

無中間stay果層ge
我都係tier 18, 呢個禮拜最佳第四人無ike同celica難打左

呢排見到好多紅色全反擊
好彩有相性cordelia

你隻勇書哥學左咩技

我既最強陣係騎隊
不過無高分
我勇哥係
reposition
moonbow
鬼神3
pass 3
速舞3 or 騎刃紋章（睇情況）

鬼神3
我無
我隊飛雞岩岩成型 仲刷緊sp
隊騎隊放埋左一邊

岩岩見你effie nino 隊 竟然配到勇書哥
有d好奇

抽到4星狗糧弓

之前用開 Nino Effie 再動 eirika
但怕紅法，同埋太依賴nino核心

之後轉左勇哥
其實勇哥除左玩反擊咩都玩得，放非騎隊一樣好強

行三格+reposition + 速舞
做support 角色上黎用落其實唔輸eirika
但有其他support 角色無既強大單兵作戰能力

睇完你咁玩即刻洗咗千幾點sp學返reposition同速舞

其實幾時會再有新pool抽？

岩岩出左個咁快問下個

Bride Cordelia 你哋會用咩技?
Weapon: Brave Bow+ ?
A: Life and Death ?
B: Desperation?

好想抽，但又覺得呢個pool應該要收手
睇下要忍幾耐

用完勇弓 你好難追擊到
攻立效果唔明顯
但同時勇弓打反擊＝垃圾
所以切反同埋伏幫助唔大
感覺得返差違同蛇毒效果最好
仲有X殺類 劍殺之類

請問差違係邊招

勇弓其實是咪必定先攻兩次?

攻擊時 先攻兩次 後被反擊
如有追擊 再打兩次

咁好丁都唔抽

5抽已經中咗caeda, 見好就收

點解要用舞娘打大海？
nino攻立射死佢就算啦

仲有，一隻+1就對到+8
我兩隻+1都唔係好覺喎

咁咪即係好難破HECTOR類

用fire emblem heroes battle simulator/Damage Calculator計
Cordelia (Bride)
Brave Bow+
Life and Death 3
Desperation 3
threaten def 3
sacred seal: Attack +1
低過75%血時:e.g. 18hp, 有117 wins · 6 losses · 11 draws (秒到Hector)
但係防守時接近必死: 14 wins · 46 losses · 74 draws

競技場點會撞到正常角色
騎隊飛隊成日見
唔buff齊4屬都buff左速啦

咁又係 巴打建議用咩技/武

真係俾我揀 我會
勇弓 死線 劍殺 是但鼓舞

btw 想請救defense team點set好 成日都係守得贏一場

一場夠啦
上期我防守隊係
舞女（相性 速舞） cordelia（飛刃舞） 蛋米（buff書 飛燕 飛刃紋 綠魔殺）
第四隻好似係4星 xander

今期 第4隻轉成nino （獅子攻立攻舞）

防守隊我會揀再動＋遠攻類
目標係強殺人地一隻 要追分既人自然會投降

我打同守都係同一隊
lukina(回込，離脫行路)
azura(救援行路)
nino(獅子攻立)
女主(劍殺)

守到兩場有900毛，對方都係hector隊長
斷估係lukina同azura飛嚟飛去殺咗佢一隻就投降

arena打贏幾場690以上 第七場俾684kill咗一隻

升左5星女主，冇劍殺比佢食，裝乜好

槍殺

佢打劍已經好勁
裝槍殺啦

4星三龍將

呢隻野終於有d用

岩岩中左4星Camilla, 有無用

丁

屌究竟老任有無心營運架仆街

得閒出新POOL呃你課金
一個月更新一次半次

出新pool你都要有野玩先得架
真係得個j字咩屌佢老味

聽日大英雄
騎槍，全反武器
好似仲有 A 防特效盾，C 騎兵紋章?!

from reddit
Attack 48, Speed 33, Def 31, Res 17

A技 特效盾
C技 騎刃紋

藍色全反擊好似無乜所為

有特效盾都係一下俾綠法秒

無紅色既大英雄關
阻止唔到nino cecilia eggmilla 毀滅世界

玩重甲流既法師用邊隻好

卒之抽到婚紗琳黎J

其實點set defense team?
係咪入一次arena就set咗嗰隊係防守?

你就好喇

編成最左個隊

早幾日睇
日本課金榜頭10名

大英雄係卡膠？
個樣咁7嘅
紋章之迷我好鐘意呢個角色
初頭唔可以join主角
後尾要帶住面具join
好悲嘅角色

中咗隻垃圾
佢係男定女？

騎刃紋

正啊屌你，利申：抽唔到勇書哥

個畫師做乜L野

咁我隊騎隊人選就齊曬
副團長（騎刃舞）
藍全反（騎刃紋）
勇書妹（騎盾紋）
紅全反（騎盾舞）

但起碼要4-5萬毛

普通立繪好似好D

其實騎隊雖然好勁
但打pvp好低分
又成堆男人

都唔係好抵屌

副團長係邊個?
我都應該會升隻新大英雄，上次隻紅全反已五星
今次呢隻全反武加騎刃紋，更加抵升

騎刃舞係要繼過去

偽娘
佢有jer架

最近抽到4星副團長
騎隊可以變成
xander
勇書哥
camus
副團長
唔洗再升5星nino做狗糧

佢以前好型架

其實騎綠斧我中意Frederick 多過副團長
Frederick 用鬼神勇斧秒人起黎不下勇哥

遲D用
紅全反
籃全反
勇哥
Frederick

敵回合兩隻反擊王
自己回合兩隻秒人王

咁咪成隊都低魔防

解左幾個任
Lyn嫁比我喇

如果中多咗隻caeda應該食咗佢定點好

係咪唔同iv
我兩隻就有留
必要時招飛盾舞可以繼俾第二隻

點解食唔到既

Marked as favourite
解返心心先啦

你加左最愛

另外 如果得一隻大海
唔建議咁食

照屌

花嫁個隻

3p囉屌

抽中Cordelia (Bride) 都幾頭痛
勇弓+ (20000毛) 死線 (20000毛)

死火，有毛都唔知升乜，用黎用去都係幾個人
升主角個d等有需要先升都未遲

長期唔夠毛

用黎用去都係Nino Ericka Azura +分角

本身都係, 但發覺用黎用去都係個幾隻5星

我係Nino, Effie, Olivia

重甲隊第四個人應該用法師定弓手

黑人問號.jpg

減血加攻,我得咗啦

新個pool隻法勁唔勁

暫時隊野係咁 用新法定新弓好

第2，3only
步行藍法最勁仲係Linda

啱先抽到Faye 請問有咩用途
(5*弓有Cordelia Takumi Faye
其他弓4*)

幾易打

D大英雄越黎越易打 好悶

因為大家都勁咗
BTW我未過到, 我廢

都係睇有冇適合嘅角

今次MVP係NINO
偏偏我隻得1LV

痴線易到
搵Subaki去最左誘發戰鬥，成堆衝過黎送死

其實隻大英雄齋睇技能組合好勁
只係時世唔太岩佢

4星紋章
諗都冇諗拎左去繼

送兩隻, 一隻自用, 一隻繼

不過我無騎隊

睇完你講比我想到點過
陽乃香引出後
蛋米拉一炮一隻

有蛋米合埋眼都過啦

頂tier16就輕鬆0死4782分
上星期tier17就狂死, matching係咪真係唔關tier事架

唔知佢點計，我tier18啱先遇到個tier 19
平時都係688-692分，係嗰一場有700分

我平均682左右, 對面已經成日有+角
我估自己都係一星期16, 一星期17咁上下

爆倉，唔識點處理

又冇毛學技嚟食

我都就爆，192

無繼嘅用途咪賣左佢

會唔會又出現一次繼技事件

無靚技3星我賣

點解有新大英雄但係無新任務嘅

老任係食屎狗

係喎真係好易打，3騎1再動搞掂

高級未試

低級全自動都過到啦

但高級都唔難，搵個騎法/蛋米射一炮，再動走佬就搞掂

Nino r佢一下正式開戰

我求其食咗啲三星，1級技都照學
原來切返1都幾勁，俾蘿蔔佬冇1，2技，食咗隻3星tsubaki學咗魔防2切返1
如果後場有騎盾紋章，騎盾鼓舞
冇邊隻劍槍職扣到佢血，切返可以當劍殺槍殺咁用

仲有支蘿蔔會自我補血，自己turn打一打，回返上切返血線

蛋米reposition掃哂

切反是神技

有成6隻Subaki等住做狗糧

哩隻同龍馬 點簡好？
我有2隻 可以合到加一

龍馬做倉主
Lucina拎黎j

高級都試咗半條體先過到

其實用飛馬引真係好易喎
佢地有蛋米就可以唔洗理

其實都係，我見每次都差少少咪唔換陣囉
自己攞黎嘅

蛋米reposition 訓住過

咁二簡一要用邊隻

龍馬

宜家無人用龍馬
我見到會好開心

成日都衰在騎隊手上，有冇咩組合可以碾壓490分騎隊

我用緊

(9up 好少打全騎隊)
nino (打勇書哥/妹)
Ericka (buff nino / 殺綠騎)
Sharena (劍殺or冇都得，專打xander/eliwood/獅子王)
做如果高+值全滿技就真係幾難打

490以上好撚多齊技騎隊

用步兵隊莫講話死1保連勝
隨時全滅

廢人打68X 排位

新手入

你好

騎隊+再動+無地型防禦
90%出事
你要有移位技+tank先有機會

騎隊VS騎隊點睇?

你衝上去都會被人圍
我覺得都會差d
利申 騎隊成型未繼技

騎隊內戰就等人衝過黎送死

開得波未？

刷左成個鐘

最理想係頭3次五連入面
有兩隻實用5星角
呢隻算係一隻

咁我隻小龍女ok?
利申：新手

ok
魔改可考慮再抽隻4星版本升到5星
再用你le隻食咗佢學招遠反龍石

會唔會高要求左d

玩住先
呢隻用得下
魔改呢D齊隊再諗

都ok嘅 可以參考

日本仔網我覺得好d
鬼佬俾佢陰過

隻新大英雄真係幾勁
又靚仔，日本仔俾佢好高評價

就係佢首抽有排用先儲到Sp

黑騎士
原作佢都好慘下

慘鬼
個老婆索到咁

邊集出？無印象

元祖同外傳

外傳咪即係echoes
岩岩先玩完點解無印象

堅慘，佢好似鐘意男主角個家姐
但背負國仇家恨
帶住面具後都唔可以相認

唔係男主個家姐
男主家姐既CP係風魔法師
而係盟主國既公主

你啱

然後公主嫁俾個白色嘅騎士
就係下半部嘅大佬
仲變咗重騎
全部都係悲劇

蓮娜同哈丁係悲劇
btw無論蓮娜嫁邊個（以佢既身份，就算卡謬無事，佢只能嫁麥魯斯同哈丁兩個選擇， 除非私奔）
哈丁黑化點睇都係避唔到
但偏偏卡謬就唔係太慘
佢紋謎之後都返咗去同塔娜長相廝守

我已經忘記曬劇情

只啱啱玩完係echoes 見佢扮失憶食女

Btw 法爾西昂同三神器係佢帶去echoes 大陸？

原來係失憶條友

你當其實有好多把啦
當年老任都無打算將外傳當成正史
所以其求用返果幾把野
家吓乜要吃書囉
反正設定法爾西昂係神龍拿加既牙做
佢一條龍有一百幾十隻牙有乜出奇

係

好開心呢度有同好知道個故仔

發覺防守唔好用reposition
神技比電腦用得好on9
一除左立即防守成功

Wing of mercy我覺得係防守神技

打完拉9人同調位都好西

我隻lucina裝回込，離脫行路
歌姬裝救援行路
再加獅子攻立nino

啲角飛嚟飛去，5次防守成功

DLLM 3隻小龍女

3P囉

都唔知點玩好 乜都比人克住

3隻又慘d

終於有人分擔下

唔同角色黎架wor
一隻係長大版

你唔講都差d睇唔到
邊隻勁d先咁

你知唔知有咗食技系統
D人恨不得多抽幾隻相同來儲SP

咩係食技系統

超長期小龍女養法
小龍女A儲SP學切反或者待伏(切反好少少)
小龍女B儲750SP但暫時唔好學野
成年龍女升到20lv轉成5星
小龍B繼承成年龍女果兩招武器(自帶遠反)
用果750SP學咗佢
之後睇兩隻小龍女邊隻數值好D(減速加攻或加防)
好果隻做主食差果隻突破
恭喜你你得到本game最強坦法
屌! 打完字我都覺辛苦

你可以係用技繼承系統
將你既主力吃咗其他人黎學其他人既招
但要花1。5倍SP

如果係相同一個人
就可以各自學唔同招
之後用界限突破系統(另一個系統,唔好調轉)
將兩隻二合為一
招式馬上學會唔洗SP

巴打
好多謝你
師父明白了

唔識日文
點樣4星升5星

醒覺
要20000毛同20粒大紋章
新手的話就先慢慢儲

打到幾時
2萬條毛

肯玩一個月一定儲到

紅劍而家仲有冇入隊既價值

有 全反紅劍仲係對付綠法既最強手段

Ike好勁

前幾日呢度巴打先話樣子最柒，係咪得罪咗繪圖師

個個好似係話緊Lloyd？

亂玩左幾個月，冇咩點研究過點玩，見d女好j就抽,依家抽左一堆女都仲未識點組隊，求指教

搵梁國雄指教你?

[quote]亂玩左幾個月，冇咩點研究過點玩，見d女好j就抽,依家抽左一堆女都仲未識點組隊，求指教

<a href=' target='_blank'><img src=' border='0' alt='Screenshot_2017-06-04-12-18-51'/><br /><a target='_blank' href=' />

<a href=' target='_blank'><img src=' border='0' alt='Screenshot_2017-06-04-12-18-51'/><br /><a target='_blank' href=' />

Sor,唔識點搞d圖

老老柒柒我都覺得以前果個靚仔D, 因為佢之前都比人貴公子既感覺.
FEH呢個佬味重左D

強度黎講全反既槍騎兵,
加上大力, 中速, 高防我諗都無乜好挑剔.

不過巴打你都幾多5星

我有課金架，今期花嫁都課左3set

好多抽蛋角都唔夠呢隻Camus咁勁

你有齊飛行隊啦
蛋米拉，hinoka，4星caeda
蛋粒學buff書已經好好打

係咪全部要上刃書隊，nino 把5星武

推
Btw中左今期隻痴女，想問下要唔要魔改先用得？

其實咩叫魔改

將大部分技能改曬佢

蛋米拉一定要魔改
原本：綠蛋+ 攻擊應援 無奧義 速度醒覺 結晶1.5倍 無c技
改後：刃書+ 引戾 月虹 飛燕一擊 綠魔殺 飛刃紋章

真係一招不留咁改

個term點黎

我唔係咁改
刃書
月虹
鬼神一擊
綠魔殺
飛盾鼓舞

邊有鬼神一擊材料

日日都係登入熄app

5星艾菲呀陰公
唔係我隻蛋米低速我都唔咁大代價

蒼鴉喇屌
早幾日先用左兩萬毛升佢

我有兩隻4星hawkeye，但有兩萬毛學招技就真係

學飛燕好過，我好似仲有6隻材料

頭也不回喂左比右手哥
大英雄呢d佢屎忽痕就又出過比你打

呢隻喎

佢二技裝回復三就用得
聖印用hp+3

唔該

哩隻點樣改好

不才諗法
武器: 換Brave Bow+
輔助: 獻身
奧義: 月光
一技: 死線3
二技: 攻め立て3
三技: 守備威嚇3
用法: 一開波捐血比其他人,開二技,秒人 連打4下接近咩都秒

同埋呢隻唔同takumi, 比人摸到都死九成

換招ass做乜
呢隻嘢值錢咗招攻速應援，c技換守備鼓舞，聖印裝魔防鼓舞就係個遠攻4buff機

同兄妹呢啲唔同，兄妹企後排會反擊唔到
弓cordelia可以因應情況喺後排射箭定放應援

仲有
弓cordelia 36血35攻35速19防22魔防
唔裝勇弓嘅話，冇乜角色唔上速buff會追到佢

即係要55攻嘅弓/58攻嘅法先一擊殺到
但takumi得46攻，就算獅子nino都係很49攻
上一個攻buff都殺唔到

可以玩下埋伏

鬼佬wiki 終於肯比勇哥上s+, Effie nowi落返去

宜家合理d
仆街鬼佬呃左我食勇哥

鬼佬應該剩係考慮單兵價值唔諗組隊
好多騎/飛角色都低估曬

點解抽野會成日重覆
有某幾隻角真係特別易出
我已經中左好撚多隻Frederick, Subaki同Barst...夠未啊屌你老母

Subaki係切反肥, 多多都要

仲係掉位肥

真係中左好多啊師父
俾D新面孔黎得唔得

哩隻必殺同c技點改

算係咁架啦
綠色籃色最易抽果幾隻基本上都係唔錯既肥

宜家又儲左20石, 等下個Pool

花嫁琳洗唔洗留一隻當狗糧用，感覺補師真係冇咩用

bonfire goad armor

又黎到最難解嘅重甲任

龍馬仲係S+

龍馬都算係S+既
全反高攻高速
最緊要係紅色

鬥技場見到隻埋伏遠反槍哥，冇綠屬入隊全滅

預告有野玩
屌係就今日啦

【新モード追加予告】
6/8(木)16:00より、高難易度のマップを連続で攻略していく「戦渦の連戦」が追加されます。
倒れた仲間が復活しない状況で、次々と部隊を編成し、マップの連続クリアに挑む新モード。皆様が育て上げた仲間の力を結集してチャレンジしてくださいね！ #FEヒーローズ
冇得復活要來了

唔通補師會有用

呢個等三星痴線佬教學

重課嘅朋友會唔會唔玩

其實睇佢點set, 如果係某一個mode然後一個月先reset我諗好易接受

啱啱見到celica同arm隻amibo
任記啲手工真係差到呢

嘩儲夠分會送5星Marth

咁既size係咁上下手工架喇
鬼叫任記唔搵模型大廠整咩

玩左咁耐一隻5星補都無

其實而家最勁既補師係邊個？
唔計嫁lyn

啊伯?

手痕5抽，中左5星Hinata
Ruby Sword+

唔知喇，因為我見celica個pool仲有隻補師，個隻好似又係有全體回血技

我鐘意用maria隔山補，因爲打手後排係buff機，啲一格補好難走位

都係既，阿伯成日被人一野炸死
我諗緊練白夜巫女定maria好，然後繼承阿伯個2招技，不過好似唔太可行？

但星之卡比嗰啲又做得好靚喎

冇乜details位嘛
就咁一舊有手腳既粉紅波易整啲定係成身鎧甲人型易整啲？

抽唔到櫻

我鐘意用返治癒
天照2cd好難用，同埋一次補18血會好過全隊䘬8-10血，對啲得返幾血嘅嚟講，補10血都頂唔到一下，補18血就啱啱好頂到

Hinata把旭日劍+係咪應該俾Olivia? 順便俾個獅子2佢

不過本身Olivia已經渣住旭日劍普通版

防守舞女 真係救援就夠
我見過有隊連武器都唔裝

咁我留住Hinata條命仔先

唔裝武器應該會少左分喎

依家玩鯉魚王仲勤力過玩feh
6月任又唔急住做
競技場就屈tier16 但上返17又無動力上18
又無乜心機刷sp同英雄值

佢個隊 3打手＋1舞女
3隻打手都加值3－6
所以我先search到佢 無記錯佢有688分

Tier 18 4808 分排27xx, 睇黎有得升級， 我只要18, 19 做升降機就滿足

應該係防守隊想壓低d分， 理論上攻方弱d, 大d機會防守成功

人地都用防守隊唔裝武器唧
又唔係佢打嗰時唔裝武器

正常，根本無野玩

今朝邊個話龍馬唔值s＋

我岩岩隻caeda又被龍馬一刀劈死左呀

鬼佬 好似係

Umm..我都係鍾意回全體多啲
因為有啲離補師比較遠既但又得番廿幾血既人，一下可以多番10血用都未嘗唔好

我大號用Linda做補
小號有5星暗夜妹

Linda唔係藍魔黎架咩？

犧牲 回復 生之息吹
呢個組合俾lucina marth chrom 會回血快過補師

原來仲可以咁玩

識野
雖然我未動C技

更正 犧牲一次10血
覺得慢 可以主動改用換血 （donnel matthew 女僕弓 副團長都有）
30血 30血咁換

下期聖印有生之息吹1
可以考慮c技用返buff類
s技用生息1

岩岩望左鬼佬網個 繼技tier list
得啖笑
蛋米 cecilia 呢類騎飛隊主力法 竟然得A
反而julia有S
暗器隻死神又係得A
呢隻野用蛇毒＋死之吐息＋本身武器被動
個範圍輸出誇張到
幾高物防都夾硬扣你成隊幾十血
est同catria 兩隻差唔多能力
但一隻S一隻A 差兩個grade

見鬼， 一講完就人鬥技場見個超級Linda
聖光 犧牲 月虹 死線 攻立 生之吹息
幫人補兩吓 53攻連轟兩下順手幫人回12血

原來獻身、飛燕一擊同生之吹息都集齊喺fororia度，真係極品材料角

利申：有7隻

得返4隻

我

隻龍馬61攻
一刀斬落我隻24防caeda
仲話佢廢
攻擊個陣又快又高攻
防守個陣又有全反擊

右手哥一下轟到佢變灰

但佢斬我隻相性cordelia都好痛

物防低係咁

蛋米轟右手哥一下都變灰
請接龍

所以考慮緊飛隊第四隻角色
二家姐同subaki都唔錯

黑絲轟蛋米一下都變灰

倉庫有55隻lv40嘅角色

平時勤力有用了，死多多都頂得順
4星舞女都有兩隻lv40

粉甲轟黑絲一下都變灰

黑絲加再動vs重甲
或
井字型場地遠攻打重甲，可以完全唔俾重甲埋到身（除咗遠反 ）

50隻40lv
10隻30-39lv

Cordelia轟黑絲兩下都變灰

塞西莉亞老師
劍書
Reposition
Moonbow
獅子
待伏
騎buff

好唔好？
B技好難諗

綠魔殺

婚嫁 caeda 可唔可以咁玩

要學好多招
同埋linde本身本魔書會回友軍5血

隊友有綠魔counter所以唔想綠魔殺
想用D 汎用性高D既技

賣哂

切反 差違 （飛燕攻立）
穿透

咁痴線

但而家真係少見人用丫嘛

我得41隻

痴線, 真係心血來潮課75石抽吓
其中40石出4隻5星

9隻入面7隻好野

絲達同琳係+攻-魔防
右手妹係+速-魔防
若天才已有加攻版所以唔check了

仲要全部靚iv

sorry睇錯,右手妹係+速-攻,伏既

見樓上分享 我又分享下 開game到而家唯一一次中3*5*

同場加映追Ike後果

依家咁多免費全反
已經唔想再追ike
追左一pack幾都追唔到

下宜家都無up

見大家抽得咁開心我又抽下
乜分別咁大嘅

好野佢地抽哂
咪得返呢堆俾其他人囉

成功升上tier 19
唔知上20要幾多分呢

今次上tier易咗，重課人士已經上晒去

今次睇下上唔上到18

冇哂位

過左3萬毛, 都係唔知升乜好

升 Nino 自食

得一隻Nino咋
儲住等下一輪bonus角

大英雄咪加分角

出左先再決定, 全反槍諗諗先

我要石呀 我要抽花嫁
剛剛抽個pool全藍 中得隻若天才的騎

-cd聖印配月虹勇哥
一起手就開技

痴撚線要3萬分先拎到假面

冇玩好耐
但有keep住登入扲石抽野
想問下呢個帳可以點發展？

好似幾好玩

抽到隻 加魔防減速 係咪食得哩隻加血減速

Yes

痴線 nino 都比佢秒

連綜援2石都cut9埋

扌
成功上20有3000

不過上到先算

tier19得1200人

今次得4824分，應該會仆街

tier16， 今次4300分排350
應該上到17

升御三家

升晒御三家 但諗唔到點俾技

轉個acc去android係咪就可以用香港信用卡課金

係 想追花嫁？

Tier17宜家有10672人

又唔送石

花嫁弓真係幾勁
最衰抽唔到加攻減防

都係唔得 出error the item requested is not available for purchase

c技升咩好 玩重裝隊

課左幾多？

買首抽號+2單

生吹唔錯
要buff隊友用速舞攻舞
死吐都不錯 秒一隻範圍削血

+5你會後悔

係 攻速應援分俾5隻好過

講緊係鬥技場會後悔
你上到490分見到2隻齊技勇哥會喊

聖印勇哥
無加值就要搵相性julia去hard counter

仆街
唔用騎隊完全唔夠D加值隊打
但用騎隊又會好撚低分
練咁多騎都唔知做咩9

下round Camus 加分咪飛雲囉

Nowi A技用飛燕、獅子、金剛邊樣好？

唔關事，兵種問題
今次都可以再動三騎

騎隊白值低永遠低分D

獅子 打全反擊效果超卓
b技可以揀埋伏 切反

有好多玩法 唔好淨係諗一種
金剛就攻坦玩法 專主動打重甲
但變左全反發動唔到

SP有限逐樣玩

轉自隔離登

附能力對照
lucina
43／50／36／25／19
技能組都係一模一樣

上面放錯url

天空狗糧？

親生女

圖鑑＋天空狗糧

撞到三色重甲全反隊輸左

懶追
做tier17升降機算

20同18個毛數差好遠
一個3000，一個1800

無能力上tier20

上去個課金數仲遠

戴咗個面具搞到冇得自食

技能組出咗未？

係咩?
利申:無課，19tier，4824分，應該勉強上到

鬼佬wiki話同lucina一樣

咁厲害
我無課最多上到18

我都係tier 19
0 課
但暫時仲未7勝到

係咪死人就棄一局咋

當然
死人已經輸左

送左好多防守分比人

更新左？

有無人可以教我組defense team
另外有無tips

利申依加係tier 10

防守team 呢

我覺得隊伍強度反而其次
最緊要推高白值，配對多D高tier想追分既人
咁只要饒幸殺一隻對面就會投降

個人用自己倉既最強騎隊都唔係日日守到
但用比較弱既亂組堆分隊就不停成功

好耐冇玩，玩番多左好多新野，唔係幾跟到 。想問軍師而家係唔係冇乜用，用點配招好

一轉左即刻拎左500幾分

Good strategy

冇乜用，玩blade tome力同速都唔夠
玩raven tome又輸比紅屬果班癲婆

我防守隊同攻擊隊都係同一隊
上期10次防守成功

只列出加或改咗嘅技：
回込，離脫行路lucina
竜裂，救援行路azura
月虹，獅子攻立nino
緋炎，劍殺女主

參考下先

其實真係唔多新嘢 係今日出果個蒙面Lucina新關之外

果隻marth 黎

你一定冇玩醒覺

真係無

不過佢d技同Lucina 一鳩樣

lucina戴咗面具嘅

應該叫 Fake Marth : Lucina

如果呢隻新Lucina可以啪晒Marth 同原版Lucina 就好

覺醒好正架
巴打快D玩下
我地唔劇透咁多

無知問一句
邊到有得玩

3ds

戰渦已開

唔知點玩唔夠膽玩住

等攻略

我有玩覺醒，但醒唔起佢帶面具時叫Marth
其實同紋迷個marth有冇關聯？

打住異傳拎石先

打到第七場輸咗

第二場on9，企咗隻1血nino喺敵陣

睇嚟要lucina學獻身做回補血機，同nino啲技轉返魔防3+埋伏3

咁係咪成個活動都無再用隻nino

終於贏到1局，586分
獅子攻立nino捱到第六回合

最後個關打7場 自軍全滅可以換人再打 最多4次 投降重新打可以用返所有人

no
係呢20體之後場唔俾用

輸晒出返去就用得返

咁我nino隊+飛行隊應該夠過7場

14日活動，自然回復有4032體，打到201.6場，一場攞到400分就有8萬分

其實好易打 輸哂都有300分

我啱啱尾場係飛行隊過

死咗一隊
速度評價1.3倍，生存評價1.15倍

76

最後一場啲敵人都係外掛級60血左右
但唔難打

死5隻有B

生存睇團滅次數
死一兩隻都a

死一隻

基本上唔難打， 只要keep住清體， 要13日內打5萬分應該無乜難度， 想打十萬分又唔爆水既話就應該得少少空間俾你輸

贏都贏唔到

打三次贏得1次

次次第七埸就死一隊

真心幾難打

Me2

等陣入場試下先

lm 等睇mkv全3*不死打爆7關

終於打到1場AA

lucina補血機

應該冇可能，因為場場唔同配置

好難打

屌你老味，隻蒙面lucina乜技都冇

終於夠2萬毛幫linde學刃書月虹，要兩隊buff書隊先夠打

要屈技屈角屈+10囉，有5星補就爽

lucina補血機

點解兩面打扣唔同

自膠，原來係蛋米飛刃紋章

飛刃紋章

剩係夠打廿lv果個

你地都係用buff 書隊清野？

4隻咩技？

係，但獅子攻立nino好難留到最後一關，而linda又打唔到綠法，最後一關通常係蛋米/龍馬去打，但我隻蛋米仲係用緊綠蛋

lucina（-血+攻）（+1）：
獻身 天空 速醒 離脫 攻紋 hp+1
歌姬（-速+魔防）：
唱歌 竜裂 速3 救援 魔舞 攻1
nino（-血+攻）（+1）：
拉後 月虹 獅子 攻立 攻舞 速1
槍哥（-速+防）：
守援 月虹 HP3 守封 速舞 守紋

抄考下先

玩左咁耐先知依道有開POST講

除左王子其他都係最勁既角

係味其中一隊有加分角就可以

同問
我隻lucina未改技唔出得街

我用騎隊+nowi打， 算輕鬆， 打完第一輪之後俾nowi學左獻身同回復

其實帶啲會加血既
例如LINDA 武器,LUCINA 武器,生命吹息
連戰7場就易打好多

第一場既血量會帶落下一場

係，因為我出左三隻都係乘1.4無疊

會，死左就換隊

我用落覺得槍哥勁過劍妹
我有隻加血減攻劍妹，冇力嘅
裝咗劍殺都唔係點可以同紅劍頂
槍哥35防，冇邊隻槍同劍扣到佢雙位數

係喎，我隻槍哥學咗槍殺2，之前為咗鬥技場轉返守圭封3，去換返先

自言自語
佢痴q左線呀.jpg

你睇返先啦
「除左王子其他都係最勁既角」
呢句唔係我打

想問清楚
加分角個隊 放最後得唔得
定係一定要出場先加分

媽 死之皇女個關好撚難打

7關果個次次0死去地最後一關就打唔到

點算

五連玩住先

第二次五連 一隊搞掂
挑戰七連

七連第7場輸，有加分角，都有360分，打五連有咩為

試水溫
岩岩收工一黎就七連我怕接受唔到

平時難升人
隊局一死晒就等收皮

又係第七場反艇，得AB評價676分

原來死一隻都有雙A
但加分角得lucina係5星仲要未改

中多隻Nino

Cecilia我來了

你死啦 你想食NINO
呢度好多NINO 信徒
你等比火燒

生存評價係計團滅數
0次：A 1.2
1次：B 1.15
2次：C 1.1
3次：D 1.05

team 1 nino buff comp + nowi打到幾遠就幾遠
去到5/6關，見冇勝算就即投降轉全騎隊直剷，676分一轉

抄你先
我用飛隊又係接近訓住過
但煩緊加分角問題

犧牲team 1只係失30分，我就費事諗咁多
呢個分應該每日打5-6轉就拎到-1 CD聖印

一隊過，但速度評價b得658分

經常都雙C加死兩隊得500幾分

卡左係到19 8萬次

冇fae 比Lucina 食

唔係幾需要

係開局果時 end 到回滿血就ok

如果上一局死兩隻下一局應該照打定係投降換隊打著數啲？

3535 分
排14xxx
今日收工
打七場可以635埋單，但有時會失敗得3xx
打5場算

得單再動真慘

Nino 係塞老師同蛋米既狗糧

NINO教
但用緊蛋米 準備升cecilia

五場AA有加分先得470
七場第七場炒粉都有336，贏咗就坐底600

就算勝率得一半都應該打七場

有隻加攻減防iv係度
但唔係好想升狗糧nino上5星

發現法師最好唔好揀d減魔防iv
好易出事 特別係對面有勇書兄妹

想死，仲未打完大英雄

差支必殺槍就改完
想問下紋章點有

紅色肥仔重盾
海哥重刃

其實就咁自然回體打都應該夠10萬分
我爆咗5支水都已經有1.5萬分

有隻補就可以輕鬆打完7場

淨係想秒住過

第7關隻殘血唔夠打

封左頂有咩方法可以最快刷sp